今日已經是12月1號了

有議員話12月249x轉全日，我見apps又未更新，就去問下客戶服務部

個客服又答我6:45-19:45，我等左成粒鐘都無車，我想問下249x幾時轉全日？

張傳單右下角都係咁寫
你比佢昆撚左

留名